有無巴打買左/玩過最新一代freed仔？

24萬幾買唔買得過，定係買jazz仔算數？

如果要7人基本上都無咩揀，如果你識揸棍波jazz rs有6速行貨19萬，玩樂性一定比freed 大

點解一定要加個「仔」仔落啲車到？

因為真係車仔

吓

係好地道既一個助語詞去形容一D細細件既野,其實又有咩問題?
就好似長輩買架玩具車俾細路仔會話買架"車仔"俾佢咁
A仔,B仔,JAZZ仔什至FREED仔又如何?
有無聽過人講S仔,STEPWGN仔?

假設一年無二日有第六個人買二手JAZZ
如間中有七庭需要又會考慮荷包就買FREED吧,岩岩好新款車,二手市場大需求,隨時渣十年仲值七八萬銀剩平過JAZZ.同埋年尾應該有某D色有貨尾,點都有額外折讓,同SALES傾傾吧